[開定先］講下今屆世界杯睇好邊隊同原因

睇好法國，好多新星突然冒起 ，前中後有齊老將新星，點同佢挽
不過想意大利拎

英撚死忠

抽緊波飛 英撚3場分組賽 希望抽到

例行吹奏英格蘭

不過我覺得法國最有機會

留名睇冠軍隊有皇馬球員

最熱嗰4隊應該都係德法西阿
德國夠穩定 基本上穩入4強 但拜仁今季跌跌地 可能影響埋國家隊
法國夠新星 但除左基士文好似差個領軍人物 歐國盃就係輸太大壓力 冇個類似以前拖舟咁既大佬壓場
西班牙轉踢法 冇左巴塞雙核後終於搵到新打法 如果唔自爆都好大機會
阿根廷有美斯一定係熱門 但南美球隊去俄羅斯踢基本上讓半球

葡萄牙有C朗 但始終唔會係最熱門 佢拎到一定算係爆冷

利申：荷蘭橙

美斯最後一屆 有可能造畀佢拎

亞軍庭入到決賽週先講

其實我都幾想阿根庭拎，但始終無雙閘，好易係咁比人中出

我想葡萄牙拎多啲，難得出到新黃金一代拎歐國盃，但洲際國家盃都顯出始終實力差一班

skt t1 band屈機

咁耐都冇人挽你老母

法國 牌面唔錯
阿根廷 有美斯 d隊友生性d都會幾勁

挽我老母

阿根廷兩閘比人無限中出

德國
根底夠厚

阿無乜可能
原本諗住智利有D機, 連拎兩次南美盃, 點知宜家又係連決賽週都未必入到

巴西有踢返起既跡象

我自己睇好德, 拜雖然跌但佢地U23 既C隊同歐國盃既B隊表現都幾好
法既末來大佬咪POGBA

其實葡萄牙踢法雖然悶但好穩陣, 入8強應該無乜問題

期待今年又有D新星突然跑出

西班牙
Isco asensio thiago saul morata呢堆幾屈
小白 施華 拉莫斯幾個大老又有經驗
但我覺得用個硬度強既防中代替影帝啦

英格蘭

有張狗

德國一定係最撚勁
time werner已經解決鋒線最大問題
中場唔洗講
後防唔洗講
龍門更加唔洗睇
其他國家啲撚樣全部冇大賽經驗
一係就大賽隱形
利申：德撚

德國，西班牙，巴西
西德後防同中場都係頂級

巴西中前場都好勁，後防都唔差

Zabaleta

英撚啦 有新雙特

法國中後場都一般，係前面多新星

好似仲未有前鋒

無人支持香港 重講咩香港勁揪

出左局點講呀師父

法國
原因: 雲加

支持日本

Sor7左
咁我睇好尼日利亞 因為有未來球王

冇人睇好巴西

法國人腳係好顛 但今屆應該最多四強
班新星唔夠經驗 下屆再成熟d真係不撚得了

阿根廷有無得踢都仲有啲危

德法巴西啦

香川，乾貴士，柴崎岳，本田，長友，岡崎，淺野

估唔到咁快又一屆 當時仲笑美斯錯過左黃金機會下屆跌晒watt
點知仲keep到咁勁

德法西
德雖然差個正前 但勝在配合同經驗好好
法好多有能力嘅人 但冇乜經驗同應該未磨合到
西 正正常常四強走唔甩

英撚
Dele kane rashford大爆發

2018世盃決賽黎舖球王終極對決好嗎?

牙朗對小花

法國打442
豬腦 基沙文
lemar kante pogba dembele
是撚旦
是撚旦
好有睇頭

德國有雲拿係前面好似幫到下手都幾好

其他算撚數啦

睇好德國 d人夠經驗 班底夠厚 連後備都係洲際杯+u21冠軍 坐亞望冠，其次法國 西班牙 呢兩隊 人腳差唔多個個都入曬大球會 輪人腳級數最強 ，但前者法國感覺唔夠德默契好，後者d新星開始接班都接得唔錯。

歐洲
法國: 新人舊人, 同埋歐國盃踢得唔差
德國: 洲際盃出B隊, A+B 應該好有功力
西班牙: 球員

南美洲
阿根廷: 只希望唔會詐型
巴西: 無左鄧 之後好左好多

照牌面計就西班牙
前中後平均，有經驗老將又有新星
唔好將拉膠同big gay一齊出應該幾穩陣

澳門人果斷葡國
自己阿迷，英都會支持

阿根庭唔睇好
中場中冇個掂

外圍賽踢到幾吃力

me

睇牌面德西真係冇得輸
唯有望意大利格食格贏德國
利申：反德

日本，有大空翼

後備都咁屈

點解冇人提伊朗

巴西
有尼馬 加比爾 捷西斯 古天奴 保連奴 卡斯米路

伊朗出到小組賽算佢勁啦

法德
又要睇西班牙比人屠

Martial payet mabappe

法國
後備夠砌多隊世界強隊
歐國盃已經唔差輸運運
磨合埋默契冇得頂

攻力唔連監獄馬都仲有拿卡 住烏 電話佬 加美路 麥包皮 丹比利

法國隊計身價應該世界第一

真心法國中後都唔係差
Pogba 加kante
後面有華拉尼 umtiti

西班牙都砌到兩隊

左右閘廢

如果只按實力，德法西巴會係4強，當然有可能提前相遇，但冠軍多數係呢4隊
阿根庭而家出線都有難道，前面個個球會神射手但國家隊就唔識入波
葡萄牙更加冇可能，歐國盃奪冠運氣大於實力，睇左洲際盃都知實力冇咩大幅上升
其他就不值一提啦

德法應該最大機會
後生夠活力

閘有馬細路，丹尼爾，丹尼路，祖記隻左閘

5個中場: 泰亞高，靴里拉，高基，施華，easy goal

阿辛應該會入埋

係中堅差少少, 得犬衝雷斯 回左塘既施華 馬昆奴斯
同埋防中仲有摩納哥法賓奴

Kurzawa Sagna

仲沙格拿

sagna好似掛左靴啦喎ching

有文迪 古沙華 薛迪比

好似仲踢緊，諗唔到啦

Mendy 轉去右有無得諗

Mendy corchia

普巴去到重要關頭要唔發瘟先得

平時踢曼聯久唔久就會上腦 佢改到呢個缺點就好

巴西 西班牙 法國
原因上面講哂

左閘勁多人選
kurzawa mendy hernandez
右閘得迪布治

左閘仲有digne

係，成個禾仔咁

本身都睇好法國,但歐國盃主辦國個年令我失望囉
覺得西班牙/德國

巴西😎😎😎😎

但係左閘無一個防守真係特別好
mendy kurzawa都係攻擊型閘

最佳攻擊就係最佳防守

美斯一日未走，都死忠阿根廷！

英格蘭

1966年後52年來最強

前線只要朗尼肯出山就夠

中場有新謝拉特之稱的張伯倫

後防出Jones Smalling, 唔打得都嚇得，唔嚇死都笑死

左右閘用埋Rose Walker真係完美

龍門用返西咸Joe Hart，你睇佢呢季回歸英超幾神勇

真心，場場學唔到德國贏7:1的話好有可能成班人又打假波

西班牙

想梅西拎
大大巴車落D朗迷到

法
拿卡
利馬 電話 dembele
kante pogba
mendy varene umtiti 是撚但
lloris

西
morata costa
isco bezquest koke pedro
是撚但 ramos azp cavajal
degea

德
reus werna draxler
kroos 迪基亞 ozil

歐國杯先贏完意大利

Sidibe都冇人識

摩納哥個薛迪比明明都勁 點解冇人提佢

法甲野未證明自己

根本班友無睇法國好撚耐啦
迪保治同沙拿都講得出
施迪比而家都係鐵膽正選黎
不過後備可能要用到謝勒

搵菲奧個阿哥頂住先 橫掂後面咩位都踢過晒

迪保治真係
阿仙奴一隊都冇得佢踢都講得出口

其實講人腳
比利時都真心勁
但係個教練真係好撚廢

啲人成日錯配擺錯位置

依家馬天尼斯帶好左好多同正常左好多啦 之前件垃圾搵偉素打右閘都做得出

巴西

意大利入到八強我已經收貨，
今年大熱一定係法國，
前中後場全部星級又後生，
迪甘斯正正常常選人排陣已經夠殺

真心認同 成手好牌擺左係度 係差個識打牌既

件馬天尼斯真係有待觀察
教愛華頓又係勁撚廢

不過韋莫斯真係垃圾中既垃圾

韋莫斯去咗教科特迪阿

法國最大問題就係迪甘斯，成日亂用人，施素高 高文咁廢都用，法國球員缺乏經驗，2018未係最大機會，2022就拎硬

咪證明法國閘廢囉
用埋d垃圾法甲野
有講錯

拿撲迪踢成點 本身覺佢好有潛質

意粉入決賽
不過輸
因為又12年了

witsel 晒撚左啦 而家踢緊邊到
本身控波扭波又好
身型唔差

martial odembele mbappe 勁撚到 但高文

去左內地搵食

巴西，德國

根本法國無乜高文既位置
講要扭出丹比利出麥巴比甚至出馬迪爾都好扭過高文多多聲
其實前面選擇好多
中場都仲有普巴 簡迪 拉比奧特 巴卡約高
今屆下屆都人腳夠用
只要唔選施素高同高文呢啲垃圾就好大機會

點睇巴西外圍賽拋離曬智利阿根廷

阿根廷入到決賽週先再講啦

好多人仲以為巴西係2014隊巴西,阿根廷出線都未得點會大熱個巴西,外圍賽16場入16球,前面有美斯 迪巴拿 阿古路 又點,中場完場組織唔到攻勢,入到8強算正常,但要再上4強好難

*完全

中場夠晒腳啦

屌你老母都話德國有time werner

無人講意 ，中間belotti/巴神，insigne berardi雙翼齊飛，中間華拉堤+馬神+bonaventura，其實都幾好j

內你老味

擔唔到大旗

巴西啦 勢頭幾好

冷敲：
俄羅斯、冰島、波蘭、墨西哥

意粉教練死都唔用巴神，不過有音樂比利 比洛堤 恩薛尼 都夠用，中場華拉堤 馬神 迪羅斯 ，後防比較擔心，中堅年紀太大，教練堅持重用巴沙利，冇比機會魯加尼，係時候要比下機會年青球員，唔係遲下好難接班，不過保方踢2018世杯應該問題唔大

俄羅斯歐國盃垃圾到

比利時🇧🇪

唔係干地教既話唔月竹好,要不是歐國杯干地屈戰術,連分組都出唔到線呀

俄羅斯最弱東道主邊隊抽中a組就發達，咁多隊種子最廢肯定俄羅斯，可能仲廢過2010南非
冰島我都幾期待，但等到10月先知出唔出到線，下場作客火雞希望可以拎分
波蘭有咩成績要睇利雲既發揮，人腳唔差，同俄羅斯又咁近，應該會有驚喜
墨西哥就冇咩好講，世界盃阿記，小組出線冇問題，但16強次次都踢強隊，好難再進一步

俄羅斯只用國内聯賽啲人
洲際盃踢到好學界feel

02南韓2.0

睇左幾頁終於有人講

黑馬左幾年

人腳牌面勁

希望磨合到

比利時

岩岩都正想講
比利時係時候上位啦
星多

仲有得再黑咩

今次有科技協助唔會再咁黑，入左波都會睇有冇越位，洲際杯有一球比比入左球證本身判入，再睇重播改判唔入，俄羅斯點收買球證都冇用

想就阿根廷/比利時
但最大機會係西班牙

俄羅斯

因為普京

球證可以維持原判
無視var
不過黑到咁明顯俄仔仆街都似

同法國一樣問題, 左右閘唔勁
比利時防中仲要廢d, 得迪比利同費蘭尼

法國

尼恩高蘭

希望艾沙拉維唔好傷

無睇羅馬, 佢唔係打中場中咩

西班牙中埸好多勁人 新星都好多 隨時又大爆發
巴西感覺打返起 好有實力
法國幾乎前中後都有齊最top嘅人選
德國就打法穩定 正常應該都四強
阿根廷葡萄牙有兩個痴線佬頂住 但後防都係唔穩陣
比利時人腳都齊 尢其前面直情星光熠熠 又有熱刺孖寶係後面 有機會

好似同比利時教練唔妥

見到比利時咁樣就好佩服佩奧爾沙維碧基布斯基斯呢堆加泰人

換着香港如果要幫強國踢波
俾我唔係詐傷都揸流灘啦

比利時分左兩大派
荷派大佬迪布尼同法派大佬世3

邊有分黨分派，根本好fd
只係大家都對國家個歸屬感唔強好少話會搏命打姐

西班牙
利申巴狗
完

竟然咁少人講阿根廷，個人認為阿根廷勁過法國，法國的確係平均d,但足球好多時一個超班就帶起成隊

法同比利時都係牌面勁 但踢出黎就
所以西德好似都仲係最穩陣

阿根庭出唔出倒線都未知

啲人係咁，從來冇乜人賽前會睇好阿根廷，賽後先會走班人出嚟問點解強勁大熱會倒灶

秘魯對阿根廷哥倫比亞
阿根廷對秘魯厄瓜多爾
智利對厄瓜多爾巴西

照咁睇阿根廷第4,5名都幾大機會出到線或者踢多輪對紐西蘭

西班牙前面3個出達isco阿辛=3r翻版
法國輸歐國證明冇冠軍命同冠軍心態
葡萄今屆繼續有驚人表現
10,12西，14德都係贏葡萄牙奪冠

法國，西班牙，德國...
法國 新人盡出 依十年生生性性佢地都大熱
西班牙 冇乜廢過
德國 除左前鋒可能要用老將 中後場實力雄厚

黑馬：葡萄牙 和到奪冠

笑死
跟幾年有咩冠軍

世盃外圍賽廢到仆街喎

隊隊都秤高過英格蘭
英格蘭要同西德法果D打真係睇領隊功力
如果穩打穩紮打442防反唔好心雄同人逼搶爭中場都仲有得打下

英撚sure win la

丁力 lingard ox 托柒

j死人咩?

排名分先後
1.西班牙
教練勁，人腳好，有默契
碧基同拉莫斯係國家隊亦無分化
最緊要係有一堆強嘰中場，呢樣對國家隊黎講好重要
2.巴西
耶穌+古天奴+尼馬呢個組合好屈機
前中後三線人腳都唔差
3.德國
4.意大利
5.法國
個中場成班都係工兵，基沙文又唔係咁熟攻中
加上智障教練，零組織可言
6.葡萄牙
人腳好，唔少星未上一線隊
最大問題係有個耶子級教練

法國佬 我覺得一半半 看班友是咪真係夾
法國最出名就是硬件唔錯 但打到屎咁
不論現實戰爭定足球

近5次世界盃 有2次小組賽都出唔到

唔睇好法國意大利比利時阿根庭

我會秤高德國西班牙巴西

BTW 葡萄牙真係黑馬

屌個葡萄牙個教練弱能人士黎

個個教練都比人話廢㗎啦

決賽 意大利vs阿根廷

因為歴史上意大利每12年必入決賽

點解？佢打防守波幾勁呀，雖然踢法就好悶，但係咁先話佢係黑馬

舊年R國盃拎到，2004年帶希臘都係咁拎到R國盃

歴史上意大利每12年必入決賽

70亞
82冠
94亞
06冠
18亞
30冠

英格蘭冇左朗尼，行熱刺果套熱血既話都有機入8強，甚至更遠，但前提係咪撚好似近幾屆咁用名氣去揀人

上屆歐國杯得一個李城兵，on9

不過修夫基都係廢柴黎

正路係德國大熱

佢揀人太差，AG同條黑鬼左閘都入到
唔識變通，成日強行打442，你就阿朗我都明，但阿朗輪換左得A施華一個正前仲打咩442，同埋換人只會位換位都係唔夠班證明
希望今年失敗換查甸去教

仆街歐國學神真係 成手靚牌唔撚識用 用熱狗做核心 仆哂街 轉左教練唔知點

法國 輸迪甘斯 屌euro決賽

屁恩高蘭好似比馬撚棄用左

2004年個個係列赫格黎

法vs西
法vs巴
德vs西
阿vs葡
比vs英
最希望世界杯出現以上比賽

學神個年好似係轉踢法學人打鳩猜足球

法國
因為有我

2022所有強隊最大敵人係Qatar天氣

你個左翼位有利馬皮野甚至包皮排你前面wo

c 朗做埋佢果份

連我都有兩個排我前面
咁可以唔撐法國？

英格蘭

講得好

德國🇩🇪

日本隊用本田，香川，做主力我會燒波衫
出吉田麻也即刻飛去屌佢老母

挽你老母

點解冇人講

其實佢只係差小小

法國
除左防線中前場都好標青

德國
洲際盃出二隊都掂

其實比利時都幾好睇，英超明星隊
不過加埋一齊硬係唔夾

巴西

前面唔洗講
中場有我保，古天奴
後面細佬，丹尼爾，

係中堅差dd

出襯勁既都係AMC
但好想睇柴崎岳

都係德國啦
進可攻,退一步射12碼都贏面高d

英撚
連livermore都可以係中場正選

德撚

除左佢日本邊有中堅係見得人
香川有咩問題？喺多仔都打得幾好

俄佬啦仲洗問

大膽預測！中國！

係唔係都英格蘭啦屌

丹尼路打中堅

克羅地亞

香川真司打親國家隊都廢一半武功

文迪蘇傑 文素基治
摩迪 莫特歷 拉傑迪
前場其實真係幾有睇頭

米蘭達同馬昆奴斯
雷斯後備
費甸都可以客串
算係咁啦
防中有米路wo

55

米蘭達去到國米打成點？
感覺佢同丹迪拿度差唔多

下年英格蘭係中世紀以嚟最強，至少入決賽

英格蘭
除左靠個幾件箭頭根本就無咩勝算

巴西法國前場勁，西班牙中場勁，比利時妖人勁，德國打整體，意粉靠保方，阿葡屈球皇，英格蘭冇樣掂

荷蘭叻: 荷蘭

數黎數去都係得一件箭頭
同埋英撚條垃圾中場根本唔見得人
你用戴亞軒達臣之流同其他隊比簡直係獻醜
英撚啲青訓一日唔認真執執佢
一日都係無希望

咁華迪都ok ge

狂牛死忠

世界第一中場線

火箭

丙朗冇可能啦

亞洲幾時有隊拎到世界杯

應該都係法德西其中一隊
另外私心希望日本可以行得遠D
上屆小組包尾太失望

kurzawa進攻仲強過守

死守時可以雙防中出哂kante 馬杜迪

日本好睇分組，對南美就輸硬，對非洲55波，歐洲最好就對二流球隊，2010日本出線都係因為分組好，反而2014果組咁弱佢又包尾

亞洲出線16強已經叫成功，冇50年都冇可能拎世界杯，始終人種差太遠

對科特迪瓦其實打得唔錯，有攻勢有組織，但真係比人屈身體質素
最失望係對希臘都贏唔到

戴志偉

我都好記得，仲要對面打少個都唔得greece已經係歐洲最易打果隊

希臘最後仲要黑走左科特

挽你老母

個場一換左巴哥落嚟唔夠5分鐘就輸返 雖然兩球都唔係佢入

意大利
原因: 意粉

睇完西班牙屠意粉果場已經知邊隊最強

果場係意粉教練垃圾，走去主攻西班牙，如果踢返反擊唔會輸咁多

西班牙

次選 德國

果場俾巴哥後備出黎屈機

發現哥倫比亞 烏拉圭都唔差，冠軍就冇咩可能，但強隊要贏佢哋都唔易，智利好有可能無緣世界杯

本田個球射得勁靚
可惜

bakayoko>>馬度迪

智利主要睇巴西放唔放水
秒魯仲要對阿根廷同哥倫比亞，輸晒兩場既話智利可以出到線

巴西堂堂足球王國點會放水，早兩日公佈名單仲係全主力，下場踢厄瓜多爾一定要贏，我好擔心阿根庭贏唔到秘魯，到時要客場踢厄瓜多爾取勝更加難

BB 點解英格蘭冇碧咸？

秒魯輸晒兩場
智利贏厄瓜就夠

昌子源 makino 遠藤航

想問阿根廷定智利入決賽週機會大d

牙根廷贏到秒魚就好大機會出到線

想決賽阿根廷對葡萄牙
一定好有回響

乜黎

劇本：牙朗傷出，做啦啦隊
互射12碼美欺射失
山齊士喺佢後面陰陰嘴笑

Peru

硬野黎

列貝利唔踢咩？

直接爭出線，牙根贏唔到已經無乜機會直接出線
輸左就出局

退出咗國家隊九世喇

真係入唔到就抵死啦，西意英聯賽神射手，世界最強鋒線國家隊集體啞火，咁都入唔到世界杯就解散啦我睇好葡萄牙都唔睇好阿根庭

浦和紅鑽班垃圾後衛連日職都屈唔到機就算數啦

一隊未必入到決賽週既隊比人講到大熱真心好笑
不過年年英超第4要踢附加賽都比人吹做大熱

果隊幾時有比人吹過做大熱

如果係，這場比賽必定會留名青史，21世紀兩大球皇

果d乜鳩曼聯曼城跌落第4無比人吹過？

兩大球王
阿古路 貝拿度施華

阿古路企開d啦

企開啲啦

關死利狗咩事

屌你老未

阿根廷球迷都唔比呀

雜種狗

你咪雜種

鏝蝗鈀開聲話人雜種

突然罵戰

葡萄牙啦
我朗登機

井手口
btw中堅應該用植田+昌子
森重、槙野今季跌哂

實出maya

然後亞軍廷又輸就好笑

防中梗係掂，但雷斯會否派膠

講緊你真係雜種呀，你老母比狗屌生左你隻死利狗出黎

贏左都可以反佢嘅其實

中國 睇好鄭智

麻也鐵膽最近兩場睇本田同香川就真係未必坐穩正選，但係喺西班牙評價幾好既柴崎偏偏傷左仲好似唞幾長時間仲有唔知點解夏利荷錫成日都唔幾好想用武藤嘉紀咁

講下波都唔比
左雜種右雜種

驚咗了

阿根廷球王係agger路
小花死撚埋一二邊

俄羅斯主場 美國應該3蛋完場

法國，比利時繼14,16之後，嚟緊18會再次被高登連登仔煲爆

Both 妞酉蕃同秒魚出局

覺得巴西贏
原因:前場尼馬一過幾突破，加上新生代正前九號耶蘇仔把握力極高，古天奴作輔助。韋利安、道格拉斯哥斯達、法明奴都可以作輪換。中場有保已經夠強悍，仲要有卡斯米路都係世界頭幾，奧古斯托、拉芬拿等次選亦十分夠班。後防方面，近五六年巴西都稱得十分豪華，不說老了的隊長，馬斯昆奴同米蘭達的配搭已不錯，亦可召大衛雷斯，而兩閘無可挑剔，都是世界第一。無論任何一個位置都有世界頭幾的球員，充足的後備。遠比三年前的前靠尼馬、後靠施華的情況好。雖然法國、西班牙都人才濟濟，但無一隊有巴西咁齊人腳。

利申，一向支持巴西，但希望今屆係美斯贏

有前冇後足球

意粉

應該西班牙/巴西
西班牙有伊斯高同阿辛斯奧
至於意粉個教頭廢到嘔 阿根廷唔夾 葡得朗哥一個

阿根廷幾場和同輸都係無咗美斯

認真，耶穌整體係勁
但把握力只係二線水平
你睇佢無阿古路咁好把握力

意粉黎計 雲杜拿一日仲玩佢套424 我驚真係8強都入唔到
迪羅斯咁既年紀仲諗住佢可以掃哂條中場
打西柚個場成條中場線(其實得兩個人)比isco撕裂哂撚狗咁撚，仲邊有咩格食格可言
人腳其實算係咁，一定好過14年青黃不接先

真黑馬 Wales

巴西牌面睇落靚
但踢出黎始終差個組織中場
保連奴卡斯米路搶完個波冇人派牌
古天奴打攻中但始終唔係分波型
打弱隊可能ok
但一對強隊個波未到尼馬就比人搶左了

德撚表示希望接班順利

話說巴西都好耐冇同歐洲強隊比賽，最期待巴西vs法國，除左中場比較差，其餘位置都好強

法國真係幾有機

法、巴、西之爭

德法 兩隊爭

巴西

話就話無中場組織
但佢哋其實一向都無呢個位置
前場造埋波架啦不嬲

法國
陣容係最完整
唯一問題係領隊戇鳩鳩

德國
一樣係人材輩出
只係佢哋咁多屆都未試過衛冕

阿根廷一日有美斯都仲係強隊
有個好領隊但真係無閘用
機會細啲

葡萄牙差唔多

西班牙都ok只係佢哋應該會變返以前啲八強十六強料
意大利就食得屎啦424

其他球隊就更加無乜機會架啦

防反足球，巴西！

奪冠大熱 法國 巴西
法國多人才
巴西tune好晒

奪冠黑馬 意大利
體系成熟 新人輩出 12年一入決賽

非奪冠黑馬
伊朗 智利
伊朗防守穩健
智利有鬥心 夾熟左好耐

麥巴比-基沙文
馬斯亞-普巴-簡迪-丹比利
文迪-華拉尼-烏姆迪迪-施迪比
洛里斯

最有機應該法 西 德 巴

最想就阿根廷拎

比利時，因為團隊D分化好似有改善，而且本身人腳就屈

西好撚勁wo
陣容媲美法德

亞洲唯一希望
得佢地戰術跟到歐洲
友誼賽贏到智利黑山（雖然都輸比瑞典）
唔係講玩

但打淘汰賽邊有可能唔靠運氣
車仔咪又係咁 葡萄牙未必唔得
世界盃對強隊機會其實仲少過歐國盃
阿根廷就證明左無運啦

世界杯真係好難爆冷喎,咁多年冠軍都係傳統強國拎,黑馬最盡4強已經見底,冠軍可以話係無可能,98克羅地亞,02土耳其,06葡萄牙,10烏拉圭,14哥斯達黎加夠黑馬,但始終唔係強國要奪冠真係太難,反而大洲杯賽成日有爆冷,但世界杯咩種類球隊都有,黑馬再勁都好難短時間應付唔同打法。我唔係阿根庭同葡萄牙球迷,唔期望佢哋奪冠,只期望兩隊可以對返次

高華錫 卡連歷 保素域 佩利錫
中場世界級
但頭重腳輕
後面唔得

唯靠901ge伊朗

伊朗咪差唔遠
基羅斯唔返去教葡萄牙真係浪費
成隊伊朗係佢手中升晒呢

德佢踢法係衰極有個譜
其他一輸就巴西咁

要求唔高 如果佢地兩個淘汰賽有得對已經好好

十六強都未入過

伊朗場場都鐵桶陣好難入十六強,小組賽重進攻多於防守,淘汰賽又唔同講法,場場死守搏十二碼分勝負都得

係亞洲球隊水平冇咁高先俾佢鐵桶到入決賽周既
入到去分組賽簽運衰啲都俾人上堂啦

德國
德國鼻屎佬勁嘛
佢帶得幾好
現時人腳都幾top
連啲年青球員都有料

上屆波斯尼亞都炒佢三比一
係唔知點解成班人淨係識吹奏佢哋比美斯絕殺嗰場

基羅斯呢d點教大國
歐洲d過氣教練黎亞洲不嬲都超班

其實日本好有前景，一直進步